突發！ 1405 葵芳即時 4個白衫細路係唐記包點俾狗咬緊

突發！ 1405 葵芳即時 4個白衫細路係唐記包點俾狗咬緊

如題，本人無圖無片，有其他路人影緊！
MTR要人！

推

#葵芳
1408 葵芳地鐵站 D出口有4藍ss市民

SS定咬咗？

SS

標題黨，睇清楚咩事先好報！

是但啦

[行動post] 6.9 抗暴之戰一周年

推！